劉馬車決定明年報DSE，考入香港的大學。

劉馬車話想搵全職工作邊讀書明年報DSE考大學
好勵志！

又話走？

恆大定鯨大

I 大無誤

當然去含大交配

仲未死

唔撚想知呀屌你老母

祝佢入到第一既恒大

stop making stupid people famous

你估你同龍心都係癲就讀到書咩

強姦犯過主啦屌你老母

一年追唔追得返過去咁多年無讀既野呀

入含大唔洗強姦 可以交配

有性犯罪紀錄 含大立即破格收佢

為左樹立恒大正確校風

呢方面的人材

恒大點會放過

肯定攞到恒大獎學金

有案底搵鬼收咩

條友asso都唔知入唔入到

含大11111都收

就算比佢入到又點?以佢咁既相頭同底,佢埋到堆咩?做group project個個知佢乜水,都會敬而遠之啦

所以你咪要同佢一組

如果同佢同一組考中文卷四既話 食屎狗！！！！

數碼暴龍幾千萬個兄弟，捉你返去輪流雞姦